晚。 （moto）

外賣水蛋 肉餅 加下午食剩半碗粉

（走餸）

30波比跳
10分鐘腳躁
300下操手同背
5分鐘太空機
30分鐘14斜度5speed

你夏天應該會有一個全新嘅自己

健康弘

比心機